574又可以炒？

入唔入好？

Gogogo

開心仔

走了又執少少

new balance 574

入一手玩下

174嗰陣入左

入去當買場波先😂

我以為呢隻野無人研究討論。
幾個月前無啦啦比人洗倉無消息無原因, 業績又唔差, 每1個月爆升一次, 而家入定先好似實有得汁